專業人士 互助香港人 趕蝗保自己人

大家好，我係一個30幾歲既廢中工程師，近日好多幫香港公義出頭既前線年輕人被捕感到好心痛...有d仲將會面臨坐監... 因為自己最多只可以課金比你地...

我承諾：
將來如果你來見工，我地一定唔會因爲你有案底而唔請你，反而我好想好多香港專業人士可以團結起來，發起一個香港人幫香港人既互助群組，去杯葛異族，升職一定要升自己人，令蝗蟲來港都只會一世做下等人，唔可以比蝗蟲係香港也文也武。

外國包括日本澳洲等等企業最常見就係呢種互助自己民族既精神（相信做過日本公司既人會明白我講既係咩階級制度）。

香港人要繼續加油，前線真係要be water 💦 唔好到最後一刻先走，快閃轉區都可以係新玩法，要多變化。🙇🏻‍♂️ 武器唔夠勁要變通玩唔到鏹水咪玩黑漆油噴漆、一d可以幫自己逃出險境既方法，長期戰爭唔可以咁多犧牲者🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️3D printer 可以做到既野比你想像中多但我唔主張硬碰硬

support

唉...唔駛support了，心淡

都係六月果句，兄弟爬山，各自努力
每個人力盡綿力，做好自己就夠了
其他人點諗都無計嘅